中共劇本已經寫好

呢一兩個月歐美爆到七彩，中共跟住宣佈研發特效藥成功，成為領救世主，領導全球

北方之火？